我地既未來係咪比支那人欺凌了

我地細個巳被支那雜種搶哂我地既野，讀大學好多支那雜種free-rider 唔做野，仲要老屈返人轉頭話人地係free-rider

我地既未來，子孫係咪比呢班雜種蝦？

無事既
信政府

香港人
分化 篤灰 割席
底被大陸人蝦

支那人 沒有一個是無辜的

雙非年代同期出世果班真香港人兒童係好慘

中國人會free ride 香港人唔會？

樓主強調民族間嘅衝突
係極右法西斯
拉

紅媒社會輿論
支那人好勤力
香港後生淨係識玩

但我廢中對比之下
香港人沒競爭力反而第一批俾人炒
支那人沒競爭力懶到咩都唔做，都唔會炒佢哋

原因講普通話係熟人，大家廣州仔實照同鄉先

仲有香港中華膠廢老係痴線傻仔
成日以為「我留係香港俾飯你哋食渣」

幻想北上支那好好搵，香港營商環境好垃圾
（現實中，1沒背景既人北上不出10年收皮）
唔撚諗吓，人哋基數大，好似出到好多成功人士
但比例上，相比香港低好多

做咗咁多年嘢
發覺好多人成日以為支那人係蠢
但其實佢哋好醒
佢哋知道中共制度先易搵錢
唔收規、收利是、收茅台，點樣先快d發達？
佢哋唔係冇得選擇，而係信奉依種模式
退休就過美國

番嚟香港好多條水
你冇關係有錢都冇用
一定要同共匪有關既人先做得
質素、價錢、服務差幾多唔重要
最緊要聽黨指揮
果班香港白皮豬淨係想要香港果名
根本唔會care香港人

根本共匪文化就痴撚線，仲話輸出世界

中共邪道治國

比大陸人去過既地方寸草不生, 你估人地會唔會留翻少少比你ride?

自己人都爭到出刀仔, 香港人? 唔好咁天真

共產主義 即係奴隸主義

你噏乜呀

所以支持
多勞多得
公平原則

相對地奴隸主有絕對權力隨時可以剝奪奴隸自由

點解你要同支那人一組？

沒事兒
本來支港就一家親

中共想搞網上投票
又係可以造票
同埋追踪投俾邊個
緊係見到美國造票造得咁過癮學埋一份
好既唔學衰既學

所以有得走好走，趁後生睇下有無機會喺第二個國家參下軍

係

美國套投票系統有支那參與研發
喺美國試完行得通就用落香港

呢方面美共一向有合作
指管治方面
例如親美香港民主黨
關建時刻賣香港

本是同根生相煎何太急

你姐，又唔見我比人恰

呢個又岩 黃絲都鬥黃，大家互相分化

唔係鬥黃
而係偽黃